[有圖慎入]有冇人試過生呢d野？

上星期發現到，初頭細細粒冇為意，但而家變得愈黎愈大同開始痕

有冇人知咩黎？

Rip樓主......我前世就係咁

樓主下世小心

唔好嚇我..而家粒野愈黎愈痕，好辛苦

有養貓

生癬?

搽住無比滴先

似唔似金錢癬

金錢癬？係咪得個圈痕，中間靚肉嚟？

大髀內側近丸嗰個位？

比蚊針到咁啫 大驚小怪

金錢癬

係

蕁痲疹 發作時會生不如死

冇

我係喎巴打 係咩事

金錢癬

最近係咪摸過寵物？

印象中冇，想問下呢d癬洗唔洗睇醫生，
定係去藥房買嘢黎搽就得

青銅斑

似癬

唔該巴打返去試下先

生蘚

搽嘢啦

搭單問 有咩可以搽？

環狀濕疹/金錢癬
多搽保濕 注意衛生

收到

ringworm

唔睇醫生?

Ringworm

似豹紋黎，睇黎巴打開始進化成豹俠

皮膚癌， 做定身後事

樓主最近有冇搵ptgf/叫過雞呀
似性病生野多d喎

性病

唔理佢好難自然好
睇醫生應該會開類固醇 收你600
但去藥房買藥怕佢開唔知乜俾樓主

rip

我生過：） 係面同頸：）
唔知點解生 都冇理佢成兩個月 生上臉真心頂唔順
果時係西班牙旅行緊，是旦藥房走入去指住敏感個位 佢賣左枝藥膏比我 搽一星期就好返

濕疹？
睇醫生啦

似 你有養動物?

有 無理過佢 都係個幾個位 幾粒細既

小弟有「相關」既濕疹（唔確定係米一樣），食牛肉/濕熱之類都會起。其實癢一排會退同脫皮，之後皮膚會變啡啡地色，但一食錯野就好容易起。
試過買過尼2枝藥膏mix埋一齊擦（$80），之後退咗再戒口就Ok!!

ps:同樣都係病者我怕教錯人

我都試過睇醫生佢話係汗癬畀咗個藥膏我

諗住聽日去藥房問下

thx巴打

真菌感染？唔好睇小手指甲啲細菌啊

生癬

生袋癬

似係金錢癬，去買支樂膚舒搽吓喇

去藥房 show 比佢睇
估計是 癬， 買支野 搽，
順手問下有冇 焦油皂 買
（ 以前買 20蚊內）沖涼用 幾爽，隔日用

2樣一齊用 好快搞掂

千其要忍手 唔好 r損

Clotrimazole 1%

Ringworm 黎, fungi, 搽抗生素

麥田圓圈

冇事架有時轉天氣我都有，你驚嘅睇醫生搽藥膏，會將個圈d皮膚變軟

性病898

癬
搽 terbinafine hydrochloride
每日搽一至兩次
搽足一星期

尖銳濕疣
快啲睇社會衛生科
一陣生到碌鳩會好難攪

去睇醫生，有藥食

認真同你講
癬同濕疹既藥掉轉用，唔單只醫唔好，病情仲會惡化

股癬黎架

夏天大汗試過生，都係大脾內側，痕到仆街，保持乾爽嘅話好快就會無事，可以試下用爽身粉

你生癬呀 巴打

我以前都生過 仲有同濕疹一齊嚟 好辛苦 隻腳就濕疹 手臂同心口就生癬 最勁嗰陣係生埋上頸 連覺都瞓唔到 夜晚會痕醒 再唔係就無意識咁搲 隻腳搲到出曬水 跟著要睇中醫先好返

你好返之後小心 可能會返發 要搽吓cream 一發就要立即撳住佢 同埋唔好俾啲皮膚咁乾 特別係秋天同冬天

生癬仲保濕？應該仲大獲喎

好野黎架
呢壇野，痕到癲，但一r 就爽過打飛機

不過會越r 越擴大

生邊度先

梅毒

口服癬藥會傷肝，搽藥好得返就搽藥

我都生緊 仆街

我養貓生過幾次，每次都睇醫生，去黃大仙搵陳全睇$500有找
有埋沖涼藥水，一星期食埋藥搽埋野即消，但要注意衛生，換曬床單，係咁清潔因為金錢癬係真菌

應該係濕疹 我都有生過
同我以前生嘅都似樣
樓主買盒凡士林用下 會有啲用 冇咁痕

金錢癬 真菌感染
寵物抓到會有
睇想斷尾要睇皮膚科醫生內服抗生素同茶藥

利申：護士狗
加生過 無睇醫生 藥房買藥茶 愈生愈大達
睇完 一星期好返曬

係金錢癬，俾主人惹過

去藥房搵呢隻，叫卓可澄 travogen

金錢癬 買藥膏搽

之前生過 懷疑去康文d廁所掂到d廁所牆搞到咁 去睇下私家keep住搽d藥膏同保持衛生就得 不過唔喺一時半刻好翻

咁你隻貓有無帶去睇醫生？
我最近都有生

換曬床單意思係洗果隻換定買過哂d新

搭單問埋
我想問左手邊呢「達」咩黎？
右手邊位仲有少少紅
一開頭以為蚊爛用無比滴
點知冇消到
又冇好似皮膚敏感一陣消失
要搽啲乜嘢
唔該晒